史上最平既高汁乳豬飯

喺深水埗既一條小巷中 搵到呢間隱世燒臘店 食左個好正既乳豬飯 最重要係呢碟飯都只不過係$58

呢幾日全香港無豬賣

D豬邊度黎?

唔係呢幾日食架啦 上個月食 碌碌下相簿見返 想同大家分享一下

深水真係好多好野食

無錯又平呢

乳豬唔用新鮮豬

強牛治個間好正

求名

邊間

要記記個明先 唔記得左

新香園堅記

名

Lm

竟然有乳豬飯。
元朗大大話話有6-7間飯店。無一間有乳豬飯。
只有斬開咗的一份份乳豬賣。

請問地址及店舖名？

留名

名呢樓主

巴打有無邊間既燒鵝正
屋企有個老人家好鍾意食燒鵝，想帶佢去過下口癮，萬謝

元州街？

50幾蚊仲跟凍飲？除左幾年前跟老豆去飲食過到家下！！！！求名？

乳豬飯出面都做到60幾70

名啊您滷味